{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052494",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 바다풍경펜션"
    },
    "text": "リニューアルしたペンションはドラマ『トッケビ』、『青い海の伝説』、『ミスターサンシャイン』の撮影スポットなどで有名な海水浴場の近くにあります。 客室からは美しいオーシャンビューが鑑賞でき、周辺には正東津砂時計公園、ハスラアートワールドなど様々な名所があります。 宿に来たお客様は海辺に近くてとても便利だとレビューを残しており、施設もきれいで寝具なども清潔だそうです。 また、社長もとても親切だという評価を受けました。 宿は静かでヒーリングが可能な場所だと感じました。 ただ、お湯の使用には5分ほどかかることを知っておく必要があります。 この宿はコスパがとてもいいので、おすすめの選択肢です。 すべての客室ではWi-FiとNetflixをご利用いただけます。 宿泊客は共用バーベキュー場を予約して大切な時間を楽しむことができ、予約時間から2時間~2時間30分間使用することができます。 ただし、雨天や冬季の際は一部座席のみ使用可能で、個人的に炭やグリルを持参することはできません。 また、駐車も可能で、宿の近くには海水浴場があります。 人数追加料金は48ヶ月未満は無料で、48ヶ月以上から大人は1人当たり20,000ウォンで請求されます。 追加寝具の使用時にはお一人様10,000ウォンの追加料金が適用されます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 もし入室時間以降に到着する場合は、事前に連絡する必要があります。 また、宿内では調理はできませんが、共用バーベキュー場では調理が可能です。 バーベキュー場では甲殻類の食品であるズワイガニ、ベニズワイガニ、キングクラブ、エビ類を飲食することができますが、客室内ではこれらの食べ物を摂取することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなドラマの撮影スポットとして有名ですか？",
            "answer": "このペンションはドラマ『トッケビ』、『青い海の伝説』、『ミスターサンシャイン』の撮影スポットとして有名です。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは美しいオーシャンビューが見えます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には正東津砂時計公園、ハスラアートワールドなど様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどんな評価がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、海辺に近くて便利で施設もきれいで寝具なども清潔だという評価があります。また、社長もとても親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴はどのような場所ですか？",
            "answer": "この宿は静かでヒーリングが可能な場所です。"
        },
        {
            "question": "お湯の使用にはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "お湯の使用には5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパがいいですか？",
            "answer": "はい、この宿はコスパがとてもいいです。おすすめの選択肢です。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "共用バーベキュー場の利用時間は予約時間から2時間~2時間30分間です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。宿の近くには海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "人数追加料金は48ヶ月未満は無料で、48ヶ月以上から大人は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加寝具の使用時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加寝具の使用時にはお一人様10,000ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿に到着する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、もし宿に到着する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿内で調理はできますか？",
            "answer": "宿内では調理はできませんが、共用バーベキュー場では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で食べ物を摂取することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では甲殻類の食品であるズワイガニ、ベニズワイガニ、キングクラブ、エビ類を飲食することができます。ただし、客室内ではこれらの食べ物を摂取することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 637
    }
}